{
  "0":{
    "label":"Basilica of Saint Mary of the Chorus",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/San%20Sebastian%20Basilica%20of%20Saint%20Mary%20of%20Coro%20002%20edited.jpg",
    "entityID":"Q2842138",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Basilica of Saint Mary of the Chorus.jpg",
    "size":[
      3634,
      4614
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#18\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture baroque"
    ],
    "year":1774.0,
    "style":[
      "Q840829"
    ],
    "orientation":0,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        112,
        97,
        73
      ],
      [
        203,
        194,
        165
      ],
      [
        136,
        183,
        244
      ],
      [
        142,
        134,
        115
      ],
      [
        62,
        49,
        35
      ],
      [
        226,
        230,
        219
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2536365426,
      0.1391637294,
      0.1516463593,
      0.2236973156,
      0.13089764,
      0.1009584131
    ]
  },
  "1":{
    "label":"Basilica of Santa Mar\u00eda, Portugalete",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/20060623-Portugalete%20Basilica.jpg",
    "entityID":"Q2835988",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Basilica of Santa Mar\u00eda, Portugalete.jpg",
    "size":[
      2592,
      1944
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#15\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique",
      "#architecture de la Renaissance"
    ],
    "year":1480.0,
    "style":[
      "Q176483",
      "Q236122"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2006:06:23 11:59:52",
    "appareil":"Canon PowerShot G5",
    "dColors":[
      [
        87,
        140,
        214
      ],
      [
        19,
        23,
        21
      ],
      [
        118,
        111,
        105
      ],
      [
        64,
        66,
        62
      ],
      [
        199,
        192,
        185
      ],
      [
        164,
        155,
        145
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.3595030661,
      0.1630713052,
      0.1190339161,
      0.1247097581,
      0.0931155609,
      0.1405663935
    ]
  },
  "2":{
    "label":"Casa de los Botines",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Le%C3%B3n%20Casa%20Botines%20JMM.JPG",
    "entityID":"Q2547508",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Casa de los Botines.JPG",
    "size":[
      3456,
      2304
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#19\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#style n\u00e9ogothique"
    ],
    "year":1892.0,
    "style":[
      "Q186363"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2006:08:31 19:09:34",
    "appareil":"Canon EOS 350D DIGITAL",
    "dColors":[
      [
        45,
        48,
        48
      ],
      [
        214,
        244,
        250
      ],
      [
        131,
        133,
        133
      ],
      [
        162,
        219,
        254
      ],
      [
        90,
        92,
        92
      ],
      [
        171,
        173,
        172
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.148479787,
      0.1273688573,
      0.1780049481,
      0.2490989237,
      0.1890188002,
      0.1080286837
    ]
  },
  "3":{
    "label":"Castillo de Belmonte",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Belmonte-PM%2065431.jpg",
    "entityID":"Q917896",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Castillo de Belmonte.jpg",
    "size":[
      1000,
      667
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#15\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art mud\u00e9jar"
    ],
    "year":1456.0,
    "style":[
      "Q15011985"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":"Photographer: Pol Mayer",
    "dateTaken":"2011:11:18 18:56:12",
    "appareil":"Canon EOS 5D Mark II",
    "dColors":[
      [
        122,
        101,
        83
      ],
      [
        180,
        159,
        132
      ],
      [
        83,
        110,
        166
      ],
      [
        208,
        190,
        165
      ],
      [
        74,
        58,
        49
      ],
      [
        154,
        132,
        107
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1334332834,
      0.1916041979,
      0.3295352324,
      0.0794602699,
      0.0820089955,
      0.183958021
    ]
  },
  "4":{
    "label":"Castle of the Marquises of the V\u00e9lez",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Castillo%20V%C3%A9lez-Blanco.JPG",
    "entityID":"Q922097",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Castle of the Marquises of the V\u00e9lez.JPG",
    "size":[
      2560,
      1920
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#16\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#Renaissance"
    ],
    "year":1506.0,
    "style":[
      "Q4692"
    ],
    "orientation":0,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2007:02:17 11:39:03",
    "appareil":"5MP-9A3 ",
    "dColors":[
      [
        227,
        227,
        235
      ],
      [
        67,
        66,
        51
      ],
      [
        112,
        103,
        88
      ],
      [
        178,
        168,
        153
      ],
      [
        30,
        30,
        27
      ],
      [
        150,
        138,
        119
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2899373372,
      0.1634318034,
      0.1241048177,
      0.1173095703,
      0.1657307943,
      0.1394856771
    ]
  },
  "5":{
    "label":"Catedral de Santa Mar\u00eda de Tuy",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Tui%20Mi%C3%B1o%20060415.jpg",
    "entityID":"Q1575647",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Catedral de Santa Mar\u00eda de Tuy.jpg",
    "size":[
      3264,
      2448
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#11\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture romane"
    ],
    "year":1100.0,
    "style":[
      "Q46261"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2006:04:18 09:43:15",
    "appareil":"E8800",
    "dColors":[
      [
        31,
        33,
        44
      ],
      [
        99,
        122,
        161
      ],
      [
        158,
        117,
        110
      ],
      [
        155,
        173,
        190
      ],
      [
        88,
        82,
        92
      ],
      [
        65,
        64,
        57
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.0990075467,
      0.11178554,
      0.1120859042,
      0.3910491471,
      0.1512834312,
      0.134788431
    ]
  },
  "6":{
    "label":"Cathedral of San Juan de Albacete",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Albacete%20Cathedral%202021%20-%20west%20fa%C3%A7ade.jpg",
    "entityID":"Q2293995",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Cathedral of San Juan de Albacete.jpg",
    "size":[
      4225,
      5281
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#20\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique"
    ],
    "year":1949.0,
    "style":[
      "Q176483"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2023:04:01 19:33:03",
    "appareil":"ILCE-6500",
    "dColors":[
      [
        97,
        92,
        55
      ],
      [
        194,
        192,
        172
      ],
      [
        148,
        140,
        91
      ],
      [
        42,
        48,
        15
      ],
      [
        149,
        161,
        209
      ],
      [
        220,
        222,
        219
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1443777647,
      0.101325278,
      0.1768800169,
      0.1485413875,
      0.3402473075,
      0.0886282454
    ]
  },
  "7":{
    "label":"Cathedral of San Salvador, Oviedo",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Cathedral%20of%20Oviedo%202021%20-%20exterior.jpg",
    "entityID":"Q1534288",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Cathedral of San Salvador, Oviedo.jpg",
    "size":[
      4000,
      4000
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#8\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique"
    ],
    "year":701.0,
    "style":[
      "Q176483"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2024:02:24 18:05:39",
    "appareil":"ILCE-6500",
    "dColors":[
      [
        126,
        145,
        202
      ],
      [
        56,
        50,
        40
      ],
      [
        230,
        232,
        237
      ],
      [
        124,
        111,
        82
      ],
      [
        171,
        158,
        124
      ],
      [
        197,
        200,
        210
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2287,
      0.0700625,
      0.25188125,
      0.1168,
      0.10428125,
      0.228275
    ]
  },
  "8":{
    "label":"Cathedral of Valladolid",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Valladolid%20Cathedral%202023%20-%20Main%20Fa%C3%A7ade%20with%20Sunstar.jpg",
    "entityID":"Q2722123",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Cathedral of Valladolid.jpg",
    "size":[
      4036,
      4036
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#16\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#Herrerian"
    ],
    "year":1595.0,
    "style":[
      "Q1614189"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2023:04:23 18:04:58",
    "appareil":"ILCE-6500",
    "dColors":[
      [
        143,
        183,
        222
      ],
      [
        53,
        54,
        55
      ],
      [
        113,
        117,
        123
      ],
      [
        157,
        152,
        149
      ],
      [
        82,
        87,
        95
      ],
      [
        208,
        222,
        236
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2903562461,
      0.0839139803,
      0.1935626454,
      0.1160639193,
      0.1863370433,
      0.1297661655
    ]
  },
  "9":{
    "label":"Charminar",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Charminar-Pride%20of%20Hyderabad.jpg",
    "entityID":"Q1771696",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Charminar.jpg",
    "size":[
      3344,
      4176
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#16\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Inde",
      "#architecture islamique"
    ],
    "year":1591.0,
    "style":[
      "Q212940"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2009:01:14 01:55:49",
    "appareil":"DSC-HX9V               ",
    "dColors":[
      [
        248,
        248,
        250
      ],
      [
        156,
        139,
        126
      ],
      [
        31,
        18,
        15
      ],
      [
        209,
        214,
        223
      ],
      [
        106,
        89,
        80
      ],
      [
        223,
        226,
        236
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1020294172,
      0.1608424158,
      0.1925081993,
      0.1060467181,
      0.2199704968,
      0.2186027527
    ]
  },
  "10":{
    "label":"Church of Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Iglesia%20y%20campanario%20en%20Valdemoro.jpg",
    "entityID":"Q934947",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Church of Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n.jpg",
    "size":[
      620,
      978
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#18\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#baroque",
      "#baroque"
    ],
    "year":1764.0,
    "style":[
      "Q37853",
      "Q37853"
    ],
    "orientation":0,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        43,
        36,
        48
      ],
      [
        155,
        198,
        219
      ],
      [
        145,
        124,
        114
      ],
      [
        223,
        227,
        231
      ],
      [
        220,
        172,
        138
      ],
      [
        92,
        81,
        84
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1236807388,
      0.1452836412,
      0.1259894459,
      0.2785290237,
      0.1228562005,
      0.2036609499
    ]
  },
  "11":{
    "label":"Church of San Juan Ap\u00f3stol y Evangelista",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Santianes%20de%20Pravia%20-%2004.jpg",
    "entityID":"Q2223563",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Church of San Juan Ap\u00f3stol y Evangelista.jpg",
    "size":[
      3211,
      1517
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#8\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art pr\u00e9roman"
    ],
    "year":701.0,
    "style":[
      "Q708807"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2008:07:19 15:10:58",
    "appareil":"Canon EOS 350D DIGITAL",
    "dColors":[
      [
        197,
        204,
        215
      ],
      [
        138,
        114,
        83
      ],
      [
        34,
        29,
        13
      ],
      [
        102,
        77,
        43
      ],
      [
        229,
        234,
        242
      ],
      [
        172,
        148,
        117
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1056434892,
      0.2623021494,
      0.1309765761,
      0.179610355,
      0.1534560982,
      0.1680113321
    ]
  },
  "12":{
    "label":"Church of San Pedro de Nora",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/San%20Pedro%20de%20Nora%20-%201%20-%2025-12-10.jpg",
    "entityID":"Q1570113",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Church of San Pedro de Nora.jpg",
    "size":[
      3216,
      2136
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#9\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art pr\u00e9roman"
    ],
    "year":801.0,
    "style":[
      "Q708807"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2010:12:25 17:53:27",
    "appareil":"NIKON D5000",
    "dColors":[
      [
        23,
        24,
        23
      ],
      [
        224,
        238,
        254
      ],
      [
        115,
        109,
        109
      ],
      [
        83,
        82,
        76
      ],
      [
        147,
        145,
        149
      ],
      [
        54,
        65,
        48
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.0822779282,
      0.2786706263,
      0.1300404693,
      0.1765947535,
      0.128861327,
      0.2035548956
    ]
  },
  "13":{
    "label":"Church of San Salvador de Priesca",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Priesca1.jpg",
    "entityID":"Q1130947",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Church of San Salvador de Priesca.jpg",
    "size":[
      1772,
      1255
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#10\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art pr\u00e9roman"
    ],
    "year":901.0,
    "style":[
      "Q708807"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2005:06:02 20:58:49",
    "appareil":"Canon EOS 10D",
    "dColors":[
      [
        217,
        224,
        232
      ],
      [
        75,
        77,
        46
      ],
      [
        193,
        171,
        148
      ],
      [
        149,
        179,
        210
      ],
      [
        120,
        107,
        75
      ],
      [
        32,
        36,
        17
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2393542875,
      0.1534691308,
      0.1459148343,
      0.128737803,
      0.2325194478,
      0.1000044966
    ]
  },
  "14":{
    "label":"Church of San Tirso, Oviedo",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/San%20Tirso%20de%20Oviedo%201.jpg",
    "entityID":"Q2220100",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Church of San Tirso, Oviedo.jpg",
    "size":[
      3877,
      2564
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#9\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art asturien"
    ],
    "year":801.0,
    "style":[
      "Q2748473"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2007:08:19 17:27:34",
    "appareil":"NIKON D200",
    "dColors":[
      [
        189,
        108,
        16
      ],
      [
        232,
        163,
        48
      ],
      [
        130,
        133,
        138
      ],
      [
        40,
        12,
        3
      ],
      [
        250,
        250,
        245
      ],
      [
        129,
        67,
        21
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.191545867,
      0.082247729,
      0.3070508113,
      0.0939672256,
      0.055287857,
      0.26990051
    ]
  },
  "15":{
    "label":"Church of Santa Mar\u00eda de los Remedios",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Cogolludo%20Cathedral%20tower1.jpg",
    "entityID":"Q2889404",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Church of Santa Mar\u00eda de los Remedios.jpg",
    "size":[
      1200,
      1600
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#16\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#Architecture de la renaissance espagnole"
    ],
    "year":1545.0,
    "style":[
      "Q3399545"
    ],
    "orientation":0,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2004:04:08 19:49:19",
    "appareil":"C5050Z",
    "dColors":[
      [
        126,
        163,
        219
      ],
      [
        103,
        100,
        98
      ],
      [
        53,
        53,
        54
      ],
      [
        233,
        195,
        152
      ],
      [
        190,
        222,
        248
      ],
      [
        147,
        184,
        234
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2488541667,
      0.24828125,
      0.2574479167,
      0.03171875,
      0.04453125,
      0.1691666667
    ]
  },
  "16":{
    "label":"Church of Santiago de Gobiendes",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Iglesia%20de%20Santiago%20%28Gobiendes%29.jpg",
    "entityID":"Q2223549",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Church of Santiago de Gobiendes.jpg",
    "size":[
      3456,
      2298
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#9\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art asturien"
    ],
    "year":801.0,
    "style":[
      "Q2748473"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2008:08:14 23:37:21",
    "appareil":"Canon EOS 350D DIGITAL",
    "dColors":[
      [
        210,
        208,
        207
      ],
      [
        28,
        24,
        22
      ],
      [
        47,
        115,
        195
      ],
      [
        90,
        83,
        83
      ],
      [
        171,
        164,
        159
      ],
      [
        90,
        152,
        224
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2548634458,
      0.1552651129,
      0.2359888692,
      0.0934285247,
      0.1297800274,
      0.1306740201
    ]
  },
  "17":{
    "label":"Church of Santo Adriano de Tu\u00f1\u00f3n",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Santo%20adriano%20de%20Tu%C3%B1on.jpg",
    "entityID":"Q942130",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Church of Santo Adriano de Tu\u00f1\u00f3n.jpg",
    "size":[
      800,
      614
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#9\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art asturien"
    ],
    "year":801.0,
    "style":[
      "Q2748473"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":"HP psc1310",
    "dColors":[
      [
        68,
        69,
        63
      ],
      [
        226,
        206,
        187
      ],
      [
        196,
        163,
        113
      ],
      [
        106,
        148,
        190
      ],
      [
        38,
        31,
        29
      ],
      [
        130,
        106,
        64
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1779315961,
      0.2284201954,
      0.1738599349,
      0.1661237785,
      0.1229641694,
      0.1307003257
    ]
  },
  "18":{
    "label":"Church of St John the Baptist",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/SAN%20JUAN%20DE%20BA%C3%91OS.JPG",
    "entityID":"Q2067794",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Church of St John the Baptist.JPG",
    "size":[
      3097,
      1989
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#7\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture wisigothique"
    ],
    "year":661.0,
    "style":[
      "Q10412776"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2016:08:15 14:51:35",
    "appareil":"Canon PowerShot G7",
    "dColors":[
      [
        238,
        239,
        243
      ],
      [
        39,
        37,
        26
      ],
      [
        130,
        112,
        90
      ],
      [
        90,
        77,
        57
      ],
      [
        166,
        153,
        136
      ],
      [
        210,
        220,
        231
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2382305195,
      0.1307467532,
      0.2027597403,
      0.2022077922,
      0.0793506494,
      0.1467045455
    ]
  },
  "19":{
    "label":"Church of la Inmaculada Concepci\u00f3n",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Fachadanorteiglesiaromancos.jpg",
    "entityID":"Q965302",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Church of la Inmaculada Concepci\u00f3n.jpg",
    "size":[
      320,
      240
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#15\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#Gothique isab\u00e9lin"
    ],
    "year":1401.0,
    "style":[
      "Q2602891"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2009:12:08 19:31:43",
    "appareil":"KODAK CX7430 ZOOM DIGITAL CAMERA",
    "dColors":[
      [
        41,
        32,
        33
      ],
      [
        182,
        185,
        205
      ],
      [
        136,
        126,
        126
      ],
      [
        241,
        245,
        251
      ],
      [
        108,
        97,
        93
      ],
      [
        75,
        64,
        63
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1510416667,
      0.05078125,
      0.2265625,
      0.19140625,
      0.234375,
      0.1458333333
    ]
  },
  "20":{
    "label":"Co-cathedral of Santa Mar\u00eda de la Fuente la Mayor",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Concatedral%20de%20Santa%20Mar%C3%ADa%2C%20Guadalajara%2C%20Espa%C3%B1a%2C%202023-01-02%2C%20DD%2031.jpg",
    "entityID":"Q1826864",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Co-cathedral of Santa Mar\u00eda de la Fuente la Mayor.jpg",
    "size":[
      5654,
      5156
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#13\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art mud\u00e9jar"
    ],
    "year":1300.0,
    "style":[
      "Q15011985"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":"Diego Delso",
    "dateTaken":"2023:02:01 11:37:53",
    "appareil":"Canon EOS 5DS R",
    "dColors":[
      [
        195,
        206,
        216
      ],
      [
        104,
        79,
        64
      ],
      [
        143,
        119,
        104
      ],
      [
        50,
        36,
        29
      ],
      [
        177,
        148,
        129
      ],
      [
        216,
        219,
        224
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2798151763,
      0.0913244672,
      0.0991695281,
      0.1039204723,
      0.1077589608,
      0.3180113954
    ]
  },
  "21":{
    "label":"Columbus Monument",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Col%C3%B3n%20%28Barcelona%29.jpg",
    "entityID":"Q2288815",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Columbus Monument.jpg",
    "size":[
      1496,
      1995
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#19\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture m\u00e9tallique",
      "#architecture historiciste",
      "#architecture m\u00e9tallique",
      "#architecture historiciste"
    ],
    "year":1888.0,
    "style":[
      "Q900557",
      "Q51879601",
      "Q900557",
      "Q51879601"
    ],
    "orientation":0,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        105,
        133,
        210
      ],
      [
        40,
        43,
        46
      ],
      [
        142,
        171,
        230
      ],
      [
        119,
        149,
        222
      ],
      [
        93,
        95,
        95
      ],
      [
        161,
        156,
        146
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.280037526,
      0.115459358,
      0.1355625544,
      0.3723447028,
      0.0613817597,
      0.035214099
    ]
  },
  "22":{
    "label":"Crystal Palace",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Palacio%20de%20Cristal%2C%20Retiro%2C%20Madrid.jpg",
    "entityID":"Q2420025",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Crystal Palace.jpg",
    "size":[
      5472,
      3648
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#19\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture victorienne",
      "#Ferrovitreous"
    ],
    "year":1887.0,
    "style":[
      "Q565165",
      "Q5445448"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2019:03:23 08:55:55",
    "appareil":"Canon EOS 6D",
    "dColors":[
      [
        102,
        80,
        50
      ],
      [
        211,
        200,
        186
      ],
      [
        189,
        134,
        73
      ],
      [
        168,
        197,
        250
      ],
      [
        41,
        31,
        22
      ],
      [
        126,
        127,
        124
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2553263968,
      0.0814952484,
      0.1263907744,
      0.2020198478,
      0.2348774415,
      0.099890291
    ]
  },
  "23":{
    "label":"Cybele Palace",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Palacio%20de%20Comunicaciones%20-%2046.jpg",
    "entityID":"Q1849031",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Cybele Palace.jpg",
    "size":[
      3000,
      2000
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#20\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#\u00e9clectisme"
    ],
    "year":1907.0,
    "style":[
      "Q2479493"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        29,
        94,
        170
      ],
      [
        143,
        134,
        129
      ],
      [
        90,
        89,
        92
      ],
      [
        54,
        112,
        181
      ],
      [
        48,
        49,
        51
      ],
      [
        193,
        189,
        184
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2526833333,
      0.0904166667,
      0.1871,
      0.1647166667,
      0.1197333333,
      0.18535
    ]
  },
  "24":{
    "label":"El Fadr\u00ed",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Castell%C3%B3%20Cocathedral%202022%20-%20Fadri%20tower.jpg",
    "entityID":"Q2511122",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/El Fadr\u00ed.jpg",
    "size":[
      3536,
      5304
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#15\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#Renaissance",
      "#Gothique valencien"
    ],
    "year":1500.0,
    "style":[
      "Q4692",
      "Q21032839"
    ],
    "orientation":0,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2022:10:29 12:03:21",
    "appareil":"ILCE-6500",
    "dColors":[
      [
        176,
        212,
        240
      ],
      [
        109,
        84,
        65
      ],
      [
        33,
        23,
        15
      ],
      [
        222,
        174,
        127
      ],
      [
        164,
        122,
        86
      ],
      [
        139,
        190,
        230
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2527326046,
      0.1650226606,
      0.0878272461,
      0.0893095175,
      0.1675233271,
      0.2375846441
    ]
  },
  "25":{
    "label":"Hermitage of San Isidro",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Ermita-san-isidro.jpg",
    "entityID":"Q920742",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Hermitage of San Isidro.jpg",
    "size":[
      283,
      425
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#17\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#baroque"
    ],
    "year":1650.0,
    "style":[
      "Q37853"
    ],
    "orientation":0,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2006:06:23 14:00:11",
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        105,
        78,
        90
      ],
      [
        239,
        230,
        230
      ],
      [
        48,
        47,
        99
      ],
      [
        132,
        120,
        124
      ],
      [
        43,
        38,
        42
      ],
      [
        181,
        168,
        182
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2377389859,
      0.1097256858,
      0.1471321696,
      0.2244389027,
      0.1463009144,
      0.1346633416
    ]
  },
  "26":{
    "label":"Hermitage of Santa Mar\u00eda la Antigua",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Ermita%20de%20Santa%20Mar%C3%ADa%20de%20la%20Antigua.%20Lateral..jpg",
    "entityID":"Q926529",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Hermitage of Santa Mar\u00eda la Antigua.jpg",
    "size":[
      2048,
      1536
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#12\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture romane"
    ],
    "year":1200.0,
    "style":[
      "Q46261"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":"7230",
    "dColors":[
      [
        68,
        134,
        212
      ],
      [
        114,
        105,
        91
      ],
      [
        243,
        241,
        232
      ],
      [
        50,
        49,
        39
      ],
      [
        171,
        162,
        149
      ],
      [
        83,
        157,
        243
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.128361625,
      0.2158751351,
      0.191048382,
      0.1879331172,
      0.1563354314,
      0.1204463094
    ]
  },
  "27":{
    "label":"Hospital de la Santa Caridad",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Fachada%20del%20Hospital%20de%20la%20Caridad.jpg",
    "entityID":"Q858907",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Hospital de la Santa Caridad.jpg",
    "size":[
      2592,
      3872
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#17\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#baroque"
    ],
    "year":1682.0,
    "style":[
      "Q37853"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2008:11:05 23:13:27",
    "appareil":"NIKON D80",
    "dColors":[
      [
        187,
        198,
        215
      ],
      [
        25,
        19,
        15
      ],
      [
        135,
        137,
        140
      ],
      [
        149,
        168,
        195
      ],
      [
        96,
        94,
        93
      ],
      [
        69,
        50,
        37
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1611948626,
      0.1366240547,
      0.1698335044,
      0.2691828662,
      0.1196257585,
      0.1435389536
    ]
  },
  "28":{
    "label":"Iglesia Catedral de Nuestra Se\u00f1ora de la Encarnaci\u00f3n",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Almeria%20Cathedral%202023%20-%20Main%20fa%C3%A7ade.jpg",
    "entityID":"Q2380092",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Iglesia Catedral de Nuestra Se\u00f1ora de la Encarnaci\u00f3n.jpg",
    "size":[
      2482,
      3102
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#15\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique"
    ],
    "year":1500.0,
    "style":[
      "Q176483"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2024:01:27 17:50:43",
    "appareil":"ILCE-6500",
    "dColors":[
      [
        168,
        153,
        115
      ],
      [
        104,
        91,
        61
      ],
      [
        139,
        123,
        85
      ],
      [
        55,
        47,
        29
      ],
      [
        243,
        242,
        237
      ],
      [
        211,
        213,
        214
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1446773691,
      0.1838372818,
      0.2656120116,
      0.0899444098,
      0.093892872,
      0.2220360557
    ]
  },
  "29":{
    "label":"Iglesia Catedral de la Encarnaci\u00f3n",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Cathedral%20of%20M%C3%A1laga%2C%202016.jpg",
    "entityID":"Q1582758",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Iglesia Catedral de la Encarnaci\u00f3n.jpg",
    "size":[
      4000,
      3000
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#16\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#Renaissance"
    ],
    "year":1528.0,
    "style":[
      "Q4692"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2016:08:18 00:45:53",
    "appareil":"X-S1",
    "dColors":[
      [
        52,
        49,
        50
      ],
      [
        165,
        149,
        135
      ],
      [
        230,
        227,
        215
      ],
      [
        87,
        81,
        80
      ],
      [
        124,
        113,
        107
      ],
      [
        200,
        188,
        170
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1680333333,
      0.1794666667,
      0.1057166667,
      0.186825,
      0.2065583333,
      0.1534
    ]
  },
  "30":{
    "label":"Iglesia de San Francisco de As\u00eds",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Francisco%20Santa%20Cruz%2006.jpg",
    "entityID":"Q2053265",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Iglesia de San Francisco de As\u00eds.jpg",
    "size":[
      3789,
      7442
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#17\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#baroque"
    ],
    "year":1680.0,
    "style":[
      "Q37853"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":"Christian Koppchen",
    "dateTaken":"2012:08:12 11:24:27",
    "appareil":"Canon EOS 60D",
    "dColors":[
      [
        99,
        90,
        79
      ],
      [
        237,
        238,
        235
      ],
      [
        45,
        39,
        33
      ],
      [
        155,
        144,
        118
      ],
      [
        97,
        120,
        164
      ],
      [
        157,
        168,
        181
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1536006355,
      0.3346927775,
      0.2036896495,
      0.1191688713,
      0.1045861734,
      0.0842618928
    ]
  },
  "31":{
    "label":"Immaculate Conception Church",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Iglesia%20de%20la%20Concepci%C3%B3n%20La%20Orotava%20lateral.JPG",
    "entityID":"Q2004326",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Immaculate Conception Church.JPG",
    "size":[
      4272,
      2848
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#18\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#baroque"
    ],
    "year":1788.0,
    "style":[
      "Q37853"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":"",
    "dateTaken":"2012:07:16 12:54:08",
    "appareil":"Canon EOS 1100D",
    "dColors":[
      [
        195,
        206,
        219
      ],
      [
        106,
        95,
        78
      ],
      [
        40,
        38,
        33
      ],
      [
        149,
        129,
        110
      ],
      [
        189,
        175,
        161
      ],
      [
        68,
        63,
        51
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.3320785423,
      0.0849120961,
      0.2433609771,
      0.1297311514,
      0.0492738376,
      0.1606433955
    ]
  },
  "32":{
    "label":"International Telecommunication Union Monument",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Welttelegrafen-Denkmal%2001.jpg",
    "entityID":"Q2558694",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/International Telecommunication Union Monument.jpg",
    "size":[
      4300,
      2861
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#20\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Suisse",
      "#Art nouveau"
    ],
    "year":1922.0,
    "style":[
      "Q34636"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        85,
        95,
        74
      ],
      [
        201,
        192,
        175
      ],
      [
        44,
        56,
        45
      ],
      [
        243,
        242,
        232
      ],
      [
        13,
        25,
        15
      ],
      [
        155,
        150,
        131
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1631564829,
      0.1500776278,
      0.2729570893,
      0.0783755883,
      0.242426213,
      0.0930069987
    ]
  },
  "33":{
    "label":"Longoria Palace",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Palacio%20Longoria%20%28Madrid%29%2015.jpg",
    "entityID":"Q1164358",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Longoria Palace.jpg",
    "size":[
      4320,
      3240
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#20\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture Art nouveau"
    ],
    "year":1904.0,
    "style":[
      "Q1295040"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":"Luis Garcia ([[User:Zaqarbal|Zaqarbal]])",
    "dateTaken":"2011:02:13 04:52:20",
    "appareil":"DMC-ZX3",
    "dColors":[
      [
        174,
        162,
        143
      ],
      [
        35,
        38,
        34
      ],
      [
        119,
        115,
        107
      ],
      [
        186,
        227,
        254
      ],
      [
        72,
        73,
        77
      ],
      [
        251,
        243,
        211
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1048668267,
      0.1514417581,
      0.1490126315,
      0.2426697531,
      0.2587091335,
      0.0932998971
    ]
  },
  "34":{
    "label":"Lucy the Elephant",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Lucy%20the%20Elephant.jpg",
    "entityID":"Q1873754",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Lucy the Elephant.jpg",
    "size":[
      1600,
      1200
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#19\u00e8me si\u00e8cle",
      "#\u00c9tats-Unis",
      "#architecture \u00ab canard \u00bb"
    ],
    "year":1881.0,
    "style":[
      "Q548879"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2004:07:31 21:39:27",
    "appareil":"DiMAGE X20",
    "dColors":[
      [
        112,
        147,
        225
      ],
      [
        58,
        54,
        53
      ],
      [
        217,
        222,
        228
      ],
      [
        157,
        190,
        251
      ],
      [
        89,
        86,
        93
      ],
      [
        166,
        157,
        152
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1494270833,
      0.24515625,
      0.1459895833,
      0.1753645833,
      0.1797916667,
      0.1042708333
    ]
  },
  "35":{
    "label":"Millennium of Russia",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/%D0%9F%D0%B0%D0%BC%D1%8F%D1%82%D0%BD%D0%B8%D0%BA%20%D1%82%D1%8B%D1%81%D1%8F%D1%87%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D1%82%D0%B8%D1%8E%20%D0%A0%D0%BE%D1%81%D1%81%D0%B8%D0%B8%202013%2002.JPG",
    "entityID":"Q2177261",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Millennium of Russia.JPG",
    "size":[
      3456,
      5184
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#19\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Russie",
      "#architecture n\u00e9o-byzantine"
    ],
    "year":1862.0,
    "style":[
      "Q966571"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":"",
    "dateTaken":"2013:09:23 20:51:39",
    "appareil":"Canon EOS 600D",
    "dColors":[
      [
        206,
        244,
        251
      ],
      [
        67,
        79,
        73
      ],
      [
        182,
        203,
        101
      ],
      [
        33,
        42,
        38
      ],
      [
        126,
        134,
        99
      ],
      [
        249,
        250,
        246
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2641382005,
      0.1764121456,
      0.1365594999,
      0.2255469971,
      0.1247097566,
      0.0726334003
    ]
  },
  "36":{
    "label":"Monasterio Cisterciense de la Espina",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Monasterio%20La%20Espina%2C%20fachada.JPG",
    "entityID":"Q1775481",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Monasterio Cisterciense de la Espina.JPG",
    "size":[
      960,
      1280
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#12\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture romane"
    ],
    "year":1147.0,
    "style":[
      "Q46261"
    ],
    "orientation":0,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2006:08:13 18:03:20",
    "appareil":"DSC-W1",
    "dColors":[
      [
        49,
        77,
        119
      ],
      [
        231,
        222,
        194
      ],
      [
        42,
        39,
        19
      ],
      [
        157,
        145,
        116
      ],
      [
        98,
        91,
        52
      ],
      [
        78,
        111,
        150
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2514648438,
      0.1336263021,
      0.1701660156,
      0.1522623698,
      0.1568196615,
      0.1356608073
    ]
  },
  "37":{
    "label":"Monasterio de Monsalud",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Monasterio%20Santa%20Mar%C3%ADa%20de%20Monsalud%2C%20C%C3%B3rcoles%2C%20Saced%C3%B3n%2011.JPG",
    "entityID":"Q1775673",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Monasterio de Monsalud.JPG",
    "size":[
      3872,
      2176
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#12\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#Romanesque architecture in Spain"
    ],
    "year":1141.0,
    "style":[
      "Q7362467"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":"Picasa",
    "dateTaken":"2014:09:17 23:14:29",
    "appareil":"DSLR-A300",
    "dColors":[
      [
        119,
        96,
        62
      ],
      [
        209,
        167,
        133
      ],
      [
        39,
        33,
        19
      ],
      [
        115,
        147,
        188
      ],
      [
        165,
        130,
        95
      ],
      [
        82,
        66,
        39
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1596344431,
      0.0677111151,
      0.1521334045,
      0.3328585841,
      0.1063913121,
      0.1812711412
    ]
  },
  "38":{
    "label":"Monasterio de Santa Mar\u00eda de Aciveiro",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Mosteiro%20de%20Santa%20Mar%C3%ADa%20de%20Acibeiro.jpg",
    "entityID":"Q1506827",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Monasterio de Santa Mar\u00eda de Aciveiro.jpg",
    "size":[
      1600,
      1200
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#12\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art roman"
    ],
    "year":1170.0,
    "style":[
      "Q46805"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2006:06:25 17:24:57",
    "appareil":"E5600",
    "dColors":[
      [
        187,
        209,
        230
      ],
      [
        83,
        91,
        63
      ],
      [
        155,
        181,
        207
      ],
      [
        163,
        156,
        137
      ],
      [
        115,
        123,
        82
      ],
      [
        43,
        47,
        31
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.3625520833,
      0.1482291667,
      0.1458333333,
      0.0941666667,
      0.1777083333,
      0.0715104167
    ]
  },
  "39":{
    "label":"Monasterio de Santa Mar\u00eda de Valdedi\u00f3s",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Monasterio%20de%20Santa%20Mar%C3%ADa%20de%20Valdedi%C3%B3s.JPG",
    "entityID":"Q1776209",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Monasterio de Santa Mar\u00eda de Valdedi\u00f3s.JPG",
    "size":[
      1296,
      972
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#13\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique",
      "#architecture gothique"
    ],
    "year":1201.0,
    "style":[
      "Q176483",
      "Q176483"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2006:08:23 19:06:20",
    "appareil":"Canon PowerShot S2 IS",
    "dColors":[
      [
        107,
        122,
        100
      ],
      [
        247,
        238,
        229
      ],
      [
        34,
        49,
        32
      ],
      [
        72,
        90,
        64
      ],
      [
        206,
        185,
        163
      ],
      [
        145,
        153,
        137
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2257501191,
      0.066280362,
      0.1546277187,
      0.2165423083,
      0.1428004445,
      0.1939990475
    ]
  },
  "40":{
    "label":"Monasterio de Santa Mar\u00eda de Valdeiglesias",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Monasterio%20S.%20M.%20R.%20de%20Valdeiglesias%2C%20%C3%A1bside.%20%2843563630404%29.jpg",
    "entityID":"Q1776206",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Monasterio de Santa Mar\u00eda de Valdeiglesias.jpg",
    "size":[
      2400,
      1500
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#12\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art cistercien"
    ],
    "year":1150.0,
    "style":[
      "Q2864605"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2018:08:24 18:13:45",
    "appareil":"DC-FZ82",
    "dColors":[
      [
        207,
        220,
        236
      ],
      [
        22,
        28,
        23
      ],
      [
        143,
        144,
        139
      ],
      [
        124,
        179,
        229
      ],
      [
        92,
        97,
        84
      ],
      [
        53,
        62,
        54
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2494444444,
      0.1952222222,
      0.0923333333,
      0.1197777778,
      0.1725277778,
      0.1706944444
    ]
  },
  "41":{
    "label":"Monastery of Carracedo",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Monasterio%20de%20Santa%20Mar%C3%ADa%20de%20Carracedo%20%28427349694%29.jpg",
    "entityID":"Q1552535",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Monastery of Carracedo.jpg",
    "size":[
      1600,
      1200
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#10\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique",
      "#Romanesque architecture in Spain"
    ],
    "year":1000.0,
    "style":[
      "Q176483",
      "Q7362467"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2007:03:11 13:35:34",
    "appareil":"E5600",
    "dColors":[
      [
        108,
        167,
        241
      ],
      [
        114,
        142,
        77
      ],
      [
        167,
        165,
        146
      ],
      [
        225,
        217,
        191
      ],
      [
        70,
        81,
        55
      ],
      [
        135,
        196,
        251
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.29359375,
      0.1980208333,
      0.1459375,
      0.0807291667,
      0.0908854167,
      0.1908333333
    ]
  },
  "42":{
    "label":"Monastery of Irache",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Ayegui%2C%20Monasterio%20de%20Irache-PM%2032432.jpg",
    "entityID":"Q1725740",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Monastery of Irache.jpg",
    "size":[
      1000,
      476
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#8\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture romane",
      "#Plateresque",
      "#Herrerian",
      "#art cistercien"
    ],
    "year":800.0,
    "style":[
      "Q46261",
      "Q577852",
      "Q1614189",
      "Q2864605"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":"Pol Mayer",
    "dateTaken":"2011:11:18 16:27:59",
    "appareil":"Canon EOS 5D",
    "dColors":[
      [
        209,
        189,
        148
      ],
      [
        82,
        81,
        69
      ],
      [
        96,
        123,
        161
      ],
      [
        36,
        36,
        20
      ],
      [
        160,
        146,
        111
      ],
      [
        235,
        227,
        207
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2355042017,
      0.168697479,
      0.2329831933,
      0.1464285714,
      0.0978991597,
      0.118487395
    ]
  },
  "43":{
    "label":"Monastery of Iranzu",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Monasterio%20de%20Iranzu.%20Claustro.jpg",
    "entityID":"Q837979",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Monastery of Iranzu.jpg",
    "size":[
      4224,
      2376
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#12\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique"
    ],
    "year":1176.0,
    "style":[
      "Q176483"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":" ",
    "dColors":[
      [
        53,
        45,
        40
      ],
      [
        211,
        192,
        182
      ],
      [
        173,
        153,
        135
      ],
      [
        254,
        253,
        253
      ],
      [
        149,
        130,
        92
      ],
      [
        106,
        96,
        74
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1043910605,
      0.1202036607,
      0.197612666,
      0.1814114763,
      0.2462261989,
      0.1501549376
    ]
  },
  "44":{
    "label":"Monastery of Santa Mar\u00eda del Parral",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Monasterio%20de%20El%20Parral%2C%20Segovia.JPG",
    "entityID":"Q1997245",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Monastery of Santa Mar\u00eda del Parral.JPG",
    "size":[
      4288,
      2848
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#15\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique"
    ],
    "year":1447.0,
    "style":[
      "Q176483"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2011:08:17 13:05:37",
    "appareil":"NIKON D90",
    "dColors":[
      [
        49,
        46,
        31
      ],
      [
        176,
        148,
        90
      ],
      [
        96,
        82,
        44
      ],
      [
        137,
        118,
        64
      ],
      [
        253,
        220,
        175
      ],
      [
        233,
        181,
        128
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1940175069,
      0.1738329389,
      0.1970881816,
      0.2210558208,
      0.0943556906,
      0.1196498612
    ]
  },
  "45":{
    "label":"Monfero Abbey",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Monasterio%20de%20Monfero%201.JPG",
    "entityID":"Q1506850",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Monfero Abbey.JPG",
    "size":[
      3648,
      2736
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#12\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture baroque"
    ],
    "year":1101.0,
    "style":[
      "Q840829"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2011:08:29 15:06:02",
    "appareil":"Canon PowerShot G12",
    "dColors":[
      [
        40,
        43,
        34
      ],
      [
        168,
        186,
        206
      ],
      [
        72,
        100,
        47
      ],
      [
        223,
        229,
        236
      ],
      [
        112,
        127,
        100
      ],
      [
        94,
        140,
        189
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2283638914,
      0.1990982867,
      0.2481214307,
      0.1581504859,
      0.0948602344,
      0.0714056708
    ]
  },
  "46":{
    "label":"Monument to the Unknown Hero",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Monument%20au%20soldat%20inconnu%20mont%20Avala.jpg",
    "entityID":"Q1187994",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Monument to the Unknown Hero.jpg",
    "size":[
      1999,
      1499
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#20\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Serbie",
      "#architecture n\u00e9oclassique"
    ],
    "year":1938.0,
    "style":[
      "Q54111"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2006:09:04 20:04:41",
    "appareil":"Canon PowerShot A510",
    "dColors":[
      [
        237,
        238,
        247
      ],
      [
        57,
        59,
        61
      ],
      [
        130,
        129,
        127
      ],
      [
        34,
        36,
        35
      ],
      [
        175,
        172,
        171
      ],
      [
        87,
        89,
        94
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.4838817326,
      0.1203697524,
      0.0601681906,
      0.1157979043,
      0.131549089,
      0.0882333311
    ]
  },
  "47":{
    "label":"Moscow Triumphal Gate",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Moskovskie%20Vorota%20SPB.jpg",
    "entityID":"Q2627416",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Moscow Triumphal Gate.jpg",
    "size":[
      4000,
      2263
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#19\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Russie",
      "#style Empire"
    ],
    "year":1834.0,
    "style":[
      "Q191105"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2014:08:16 20:28:29",
    "appareil":"NIKON D5100",
    "dColors":[
      [
        49,
        49,
        38
      ],
      [
        213,
        209,
        185
      ],
      [
        83,
        132,
        184
      ],
      [
        58,
        104,
        161
      ],
      [
        138,
        128,
        113
      ],
      [
        139,
        176,
        209
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1080645161,
      0.1368647813,
      0.1574569156,
      0.1820260716,
      0.2691007512,
      0.1464869642
    ]
  },
  "48":{
    "label":"Murcia's Cathedral",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Murcia%20Cathedral.jpg",
    "entityID":"Q2419290",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Murcia's Cathedral.jpg",
    "size":[
      2560,
      1920
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#13\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique"
    ],
    "year":1291.0,
    "style":[
      "Q176483"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2003:12:30 12:00:45",
    "appareil":"C-5000Z         ",
    "dColors":[
      [
        244,
        244,
        245
      ],
      [
        63,
        42,
        32
      ],
      [
        130,
        111,
        99
      ],
      [
        169,
        152,
        135
      ],
      [
        19,
        11,
        7
      ],
      [
        100,
        75,
        63
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.334391276,
      0.1381429036,
      0.1495564779,
      0.088277181,
      0.1545206706,
      0.1351114909
    ]
  },
  "49":{
    "label":"Palace of Linares",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Palacio%20de%20Linares%2C%20Plaza%20de%20Cibeles%2C%20Madrid.jpg",
    "entityID":"Q2628455",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Palace of Linares.jpg",
    "size":[
      925,
      694
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#19\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture n\u00e9obaroque"
    ],
    "year":1877.0,
    "style":[
      "Q911397"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        187,
        169,
        151
      ],
      [
        105,
        89,
        76
      ],
      [
        105,
        148,
        176
      ],
      [
        226,
        208,
        193
      ],
      [
        147,
        132,
        115
      ],
      [
        58,
        44,
        33
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1328660436,
      0.1719626168,
      0.3404984424,
      0.1200934579,
      0.1230529595,
      0.1115264798
    ]
  },
  "50":{
    "label":"Palacio de San Telmo",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Palacio%20de%20San%20Telmo%2C%20Sevilla%2C%20Espa%C3%B1a%2C%202015-12-06%2C%20DD%2074.JPG",
    "entityID":"Q2665595",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Palacio de San Telmo.JPG",
    "size":[
      6138,
      4995
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#17\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture baroque"
    ],
    "year":1682.0,
    "style":[
      "Q840829"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":"Diego Delso",
    "dateTaken":"2016:01:24 17:52:35",
    "appareil":"Canon EOS 5DS R",
    "dColors":[
      [
        212,
        224,
        235
      ],
      [
        133,
        91,
        64
      ],
      [
        165,
        154,
        146
      ],
      [
        98,
        104,
        114
      ],
      [
        52,
        38,
        38
      ],
      [
        135,
        186,
        239
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2421508575,
      0.1384795528,
      0.1684931864,
      0.0785697046,
      0.163881224,
      0.2084254747
    ]
  },
  "51":{
    "label":"Palacio de la Condesa de Lebrija",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/SevillaPalacioDeLebrija01.JPG",
    "entityID":"Q1064212",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Palacio de la Condesa de Lebrija.JPG",
    "size":[
      1728,
      2304
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#16\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#Renaissance"
    ],
    "year":1600.0,
    "style":[
      "Q4692"
    ],
    "orientation":0,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2007:03:11 13:29:53",
    "appareil":"DSC-P73",
    "dColors":[
      [
        163,
        140,
        114
      ],
      [
        39,
        31,
        27
      ],
      [
        254,
        253,
        252
      ],
      [
        91,
        64,
        54
      ],
      [
        130,
        108,
        84
      ],
      [
        191,
        171,
        155
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2372783443,
      0.2353192344,
      0.0690209474,
      0.1900085397,
      0.1729291204,
      0.0954438137
    ]
  },
  "52":{
    "label":"Palais Longchamp",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Marseille%20Palais%20Longchamp%2001%2020061231.jpg",
    "entityID":"Q1619084",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Palais Longchamp.jpg",
    "size":[
      3456,
      2304
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#19\u00e8me si\u00e8cle",
      "#France",
      "#architecture n\u00e9oclassique"
    ],
    "year":1869.0,
    "style":[
      "Q54111"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2006:12:31 14:03:18",
    "appareil":"Canon EOS 350D DIGITAL",
    "dColors":[
      [
        148,
        129,
        113
      ],
      [
        24,
        24,
        16
      ],
      [
        105,
        149,
        203
      ],
      [
        223,
        205,
        189
      ],
      [
        71,
        66,
        45
      ],
      [
        81,
        126,
        185
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.0708176875,
      0.2065003077,
      0.195926005,
      0.096977156,
      0.1757444083,
      0.2540344356
    ]
  },
  "53":{
    "label":"Palazzo Terragni",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Casa%20del%20Fascio%20%28Como%29%2002.jpg",
    "entityID":"Q2719120",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Palazzo Terragni.jpg",
    "size":[
      3208,
      2406
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#20\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Italie",
      "#rationalisme"
    ],
    "year":1932.0,
    "style":[
      "Q2535546"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2017:09:15 19:40:49",
    "appareil":"COOLPIX P1",
    "dColors":[
      [
        71,
        80,
        75
      ],
      [
        160,
        162,
        160
      ],
      [
        131,
        130,
        127
      ],
      [
        155,
        196,
        242
      ],
      [
        32,
        39,
        34
      ],
      [
        212,
        220,
        223
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.224046123,
      0.2036665155,
      0.2356157284,
      0.1313078966,
      0.1467254,
      0.0586383365
    ]
  },
  "54":{
    "label":"Peace Arch",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Peacearch-usside.jpg",
    "entityID":"Q2000846",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Peace Arch.jpg",
    "size":[
      1704,
      2272
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#20\u00e8me si\u00e8cle",
      "#\u00c9tats-Unis",
      "#n\u00e9o-classicisme"
    ],
    "year":1921.0,
    "style":[
      "Q14378"
    ],
    "orientation":0,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2006:08:28 14:05:13",
    "appareil":"Canon PowerShot S400",
    "dColors":[
      [
        49,
        99,
        163
      ],
      [
        218,
        223,
        227
      ],
      [
        58,
        71,
        38
      ],
      [
        126,
        154,
        181
      ],
      [
        92,
        104,
        68
      ],
      [
        19,
        24,
        17
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.4190623789,
      0.0952602351,
      0.0804855999,
      0.0665375178,
      0.2075422963,
      0.1311119721
    ]
  },
  "55":{
    "label":"Plaza de Espa\u00f1a",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Pergola%20-%20Plaza%20de%20Espa%C3%B1a%20-%20Tazacorte%2003.jpg",
    "entityID":"Q956018",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Plaza de Espa\u00f1a.jpg",
    "size":[
      5470,
      3924
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#20\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#regionalist architecture",
      "#regionalist architecture"
    ],
    "year":1928.0,
    "style":[
      "Q5705264",
      "Q5705264"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2019:07:08 21:49:52",
    "appareil":"Canon EOS 80D",
    "dColors":[
      [
        26,
        16,
        13
      ],
      [
        84,
        78,
        78
      ],
      [
        140,
        102,
        45
      ],
      [
        91,
        134,
        165
      ],
      [
        59,
        43,
        33
      ],
      [
        169,
        167,
        163
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.327366837,
      0.1318608107,
      0.0756372209,
      0.063211938,
      0.3142380604,
      0.087685133
    ]
  },
  "56":{
    "label":"Plaza de toros de la Maestranza",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Plaza%20de%20Toros%20de%20la%20Maestranza.jpg",
    "entityID":"Q2274061",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Plaza de toros de la Maestranza.jpg",
    "size":[
      3777,
      2242
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#19\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture baroque",
      "#architecture baroque"
    ],
    "year":1881.0,
    "style":[
      "Q840829",
      "Q840829"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2011:07:12 23:32:00",
    "appareil":"Canon EOS 50D",
    "dColors":[
      [
        143,
        66,
        34
      ],
      [
        236,
        236,
        237
      ],
      [
        45,
        92,
        198
      ],
      [
        155,
        148,
        140
      ],
      [
        240,
        168,
        57
      ],
      [
        69,
        63,
        58
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.0701810323,
      0.1895820786,
      0.3929807159,
      0.1740177844,
      0.0633908433,
      0.1098475455
    ]
  },
  "57":{
    "label":"Residencia de Estudiantes",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Residencia%20de%20Estudiantes%E2%80%94Fachada.jpg",
    "entityID":"Q1450424",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Residencia de Estudiantes.jpg",
    "size":[
      2048,
      1536
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#20\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#N\u00e9o-mud\u00e9jar",
      "#N\u00e9o-mud\u00e9jar"
    ],
    "year":1910.0,
    "style":[
      "Q614624",
      "Q614624"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2006:01:01 08:36:34",
    "appareil":"Spca533 ",
    "dColors":[
      [
        104,
        167,
        219
      ],
      [
        27,
        25,
        19
      ],
      [
        182,
        163,
        127
      ],
      [
        232,
        216,
        185
      ],
      [
        119,
        112,
        90
      ],
      [
        77,
        71,
        44
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1677156844,
      0.2287494437,
      0.1261046475,
      0.1206052514,
      0.1597367919,
      0.1970881811
    ]
  },
  "58":{
    "label":"Royal Basilica of Saint Francis the Great",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Bas%C3%ADlica%20de%20San%20Francisco%20el%20Grande-2009.jpg",
    "entityID":"Q2473884",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Royal Basilica of Saint Francis the Great.jpg",
    "size":[
      3888,
      2592
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#18\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture n\u00e9oclassique",
      "#architecture n\u00e9oclassique",
      "#architecture n\u00e9oclassique"
    ],
    "year":1761.0,
    "style":[
      "Q54111",
      "Q54111",
      "Q54111"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2009:07:11 10:14:31",
    "appareil":"Canon EOS 400D DIGITAL",
    "dColors":[
      [
        156,
        144,
        129
      ],
      [
        55,
        58,
        45
      ],
      [
        207,
        199,
        188
      ],
      [
        107,
        145,
        195
      ],
      [
        15,
        20,
        15
      ],
      [
        108,
        95,
        81
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.0881054209,
      0.1206029153,
      0.0927890292,
      0.3712255773,
      0.2278893001,
      0.0993877571
    ]
  },
  "59":{
    "label":"Royal Palace of La Granja de San Ildefonso",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/La%20Granja%20Palacio.jpg",
    "entityID":"Q1540732",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Royal Palace of La Granja de San Ildefonso.jpg",
    "size":[
      1828,
      1932
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#18\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#Rococo architecture"
    ],
    "year":1721.0,
    "style":[
      "Q11350230"
    ],
    "orientation":0,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2005:10:09 12:34:47",
    "appareil":"DSC-V1",
    "dColors":[
      [
        197,
        216,
        242
      ],
      [
        107,
        104,
        35
      ],
      [
        179,
        176,
        165
      ],
      [
        155,
        148,
        131
      ],
      [
        121,
        114,
        98
      ],
      [
        63,
        70,
        25
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2791007164,
      0.1292578645,
      0.1591584789,
      0.1530707591,
      0.1471812442,
      0.1322309369
    ]
  },
  "60":{
    "label":"Royal Palace of Olite",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Palacio%20de%20Olite.JPG",
    "entityID":"Q1934670",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Royal Palace of Olite.JPG",
    "size":[
      2775,
      1701
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#13\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique"
    ],
    "year":1201.0,
    "style":[
      "Q176483"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        222,
        224,
        235
      ],
      [
        108,
        77,
        40
      ],
      [
        156,
        166,
        212
      ],
      [
        193,
        197,
        222
      ],
      [
        54,
        40,
        15
      ],
      [
        168,
        118,
        76
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1442704913,
      0.1585280597,
      0.1157129843,
      0.2194775756,
      0.1884837828,
      0.1735271063
    ]
  },
  "61":{
    "label":"Royal Tobacco Factory of Seville",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/F%C3%A1brica%20de%20Tabacos.jpg",
    "entityID":"Q2542555",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Royal Tobacco Factory of Seville.jpg",
    "size":[
      3484,
      2780
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#18\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture de la Renaissance"
    ],
    "year":1728.0,
    "style":[
      "Q236122"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2023:05:25 18:32:14",
    "appareil":"DMC-FZ300",
    "dColors":[
      [
        13,
        14,
        14
      ],
      [
        119,
        119,
        119
      ],
      [
        231,
        242,
        253
      ],
      [
        95,
        94,
        92
      ],
      [
        138,
        141,
        145
      ],
      [
        63,
        61,
        59
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.0738106054,
      0.2345440654,
      0.2280498885,
      0.136883621,
      0.2449615925,
      0.0817502271
    ]
  },
  "62":{
    "label":"Salamanca New Cathedral",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/WLM14ES%20-%20Catedral%20Nueva%20de%20Salamanca.%20-%20julianrdc%20edited.jpg",
    "entityID":"Q2462558",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Salamanca New Cathedral.jpg",
    "size":[
      1146,
      849
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#16\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique"
    ],
    "year":1513.0,
    "style":[
      "Q176483"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        209,
        205,
        202
      ],
      [
        142,
        107,
        75
      ],
      [
        69,
        55,
        38
      ],
      [
        235,
        234,
        234
      ],
      [
        173,
        173,
        180
      ],
      [
        199,
        153,
        112
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.227954779,
      0.1856115108,
      0.1375128469,
      0.1554984584,
      0.0889003083,
      0.2045220966
    ]
  },
  "63":{
    "label":"San Miguel de Lillo",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Iglesia%20de%20San%20Miguel%20de%20Lillo%2C%20Oviedo%20%282018%29.jpg",
    "entityID":"Q1812874",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/San Miguel de Lillo.jpg",
    "size":[
      3024,
      3024
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#9\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#Pre-Romanesque architecture"
    ],
    "year":900.0,
    "style":[
      "Q9159129"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2018:12:27 15:32:21",
    "appareil":"Mi MIX 2S",
    "dColors":[
      [
        198,
        160,
        102
      ],
      [
        32,
        22,
        8
      ],
      [
        62,
        102,
        163
      ],
      [
        227,
        193,
        140
      ],
      [
        91,
        68,
        34
      ],
      [
        143,
        117,
        76
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2132843427,
      0.082890449,
      0.2134921156,
      0.1590228113,
      0.1359162785,
      0.195394003
    ]
  },
  "64":{
    "label":"Sanctuary of Loyola",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Basilica%20of%20St.%20Ignatius%20in%20Loyola.jpg",
    "entityID":"Q2167317",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Sanctuary of Loyola.jpg",
    "size":[
      1024,
      768
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#18\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#baroque"
    ],
    "year":1738.0,
    "style":[
      "Q37853"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2013:05:02 20:27:09",
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        223,
        226,
        226
      ],
      [
        121,
        106,
        84
      ],
      [
        10,
        12,
        7
      ],
      [
        156,
        139,
        112
      ],
      [
        64,
        63,
        33
      ],
      [
        196,
        201,
        204
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1935155753,
      0.1855054037,
      0.1691036236,
      0.0752701844,
      0.1661792753,
      0.2104259377
    ]
  },
  "65":{
    "label":"Sanctuary of Nuestra Se\u00f1ora de Est\u00edbaliz",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Estibalizko%20santutegi%20erromanikoa.jpg",
    "entityID":"Q1139113",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Sanctuary of Nuestra Se\u00f1ora de Est\u00edbaliz.jpg",
    "size":[
      2304,
      1728
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#Inconnu",
      "#Espagne",
      "#architecture romane"
    ],
    "year":null,
    "style":[
      "Q46261"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2008:10:18 21:13:55",
    "appareil":"DSC-P73",
    "dColors":[
      [
        187,
        183,
        163
      ],
      [
        30,
        28,
        20
      ],
      [
        130,
        128,
        117
      ],
      [
        79,
        75,
        67
      ],
      [
        129,
        177,
        223
      ],
      [
        195,
        212,
        225
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1664992214,
      0.2099512734,
      0.1554729492,
      0.1691616014,
      0.1770482745,
      0.1218666801
    ]
  },
  "66":{
    "label":"Santa Cruz de Cangas de On\u00eds",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Iglesia%20de%20la%20santa%20cruz.jpg",
    "entityID":"Q1679911",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Santa Cruz de Cangas de On\u00eds.jpg",
    "size":[
      1799,
      1200
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#8\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art pr\u00e9roman"
    ],
    "year":701.0,
    "style":[
      "Q708807"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2007:05:08 21:11:13",
    "appareil":"Canon EOS 350D DIGITAL",
    "dColors":[
      [
        245,
        246,
        246
      ],
      [
        64,
        68,
        50
      ],
      [
        17,
        20,
        14
      ],
      [
        148,
        142,
        123
      ],
      [
        107,
        102,
        85
      ],
      [
        189,
        189,
        177
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1593477858,
      0.1847322587,
      0.2054845284,
      0.1603668705,
      0.1899666481,
      0.1001019085
    ]
  },
  "67":{
    "label":"Santa Maria de Ovila",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Ruinas%20ovila.jpg",
    "entityID":"Q1166944",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Santa Maria de Ovila.jpg",
    "size":[
      412,
      492
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#13\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique"
    ],
    "year":1201.0,
    "style":[
      "Q176483"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2008:10:15 20:10:33",
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        81,
        71,
        68
      ],
      [
        241,
        231,
        222
      ],
      [
        76,
        126,
        188
      ],
      [
        31,
        24,
        19
      ],
      [
        188,
        184,
        186
      ],
      [
        125,
        110,
        100
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2687376726,
      0.1548323471,
      0.2317554241,
      0.1479289941,
      0.1040433925,
      0.0927021696
    ]
  },
  "68":{
    "label":"Santa Mar\u00eda de Obarra",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Obarra1.JPG",
    "entityID":"Q1584990",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Santa Mar\u00eda de Obarra.JPG",
    "size":[
      1114,
      800
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#9\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture romane"
    ],
    "year":801.0,
    "style":[
      "Q46261"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        21,
        27,
        12
      ],
      [
        185,
        168,
        133
      ],
      [
        144,
        130,
        97
      ],
      [
        59,
        63,
        38
      ],
      [
        219,
        209,
        189
      ],
      [
        100,
        94,
        72
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1817773788,
      0.1576526032,
      0.1886220826,
      0.1822262118,
      0.085502693,
      0.2042190305
    ]
  },
  "69":{
    "label":"Segovia Cathedral",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Catedral%20de%20Segovia%20%2827166274932%29.jpg",
    "entityID":"Q1499912",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Segovia Cathedral.jpg",
    "size":[
      4608,
      3072
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#16\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture gothique",
      "#gothique flamboyant"
    ],
    "year":1525.0,
    "style":[
      "Q176483",
      "Q1351624"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2016:05:24 14:09:26",
    "appareil":"NIKON D3100",
    "dColors":[
      [
        97,
        91,
        67
      ],
      [
        138,
        181,
        252
      ],
      [
        187,
        186,
        183
      ],
      [
        139,
        129,
        109
      ],
      [
        40,
        43,
        29
      ],
      [
        213,
        234,
        251
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1618135323,
      0.2680950564,
      0.1587829724,
      0.2057813758,
      0.1244860764,
      0.0810409867
    ]
  },
  "70":{
    "label":"Soldiers' and Sailors' Monument",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Monument%20Circle%2C%20Indianapolis%2C%20Indiana%2C%20USA.jpg",
    "entityID":"Q1748884",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Soldiers' and Sailors' Monument.jpg",
    "size":[
      2178,
      2761
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#19\u00e8me si\u00e8cle",
      "#\u00c9tats-Unis",
      "#n\u00e9o-classicisme",
      "#architecture n\u00e9oclassique"
    ],
    "year":1888.0,
    "style":[
      "Q14378",
      "Q54111"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2023:01:10 14:56:51",
    "appareil":"Canon EOS 50D",
    "dColors":[
      [
        196,
        193,
        187
      ],
      [
        88,
        83,
        75
      ],
      [
        155,
        155,
        151
      ],
      [
        125,
        168,
        194
      ],
      [
        39,
        53,
        37
      ],
      [
        125,
        124,
        117
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.17646961,
      0.1619190155,
      0.1883428952,
      0.1235054461,
      0.1438596491,
      0.2059033841
    ]
  },
  "71":{
    "label":"Tarragona Cathedral",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Cathedral%20of%20Tarragona%2001.jpg",
    "entityID":"Q974716",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Tarragona Cathedral.jpg",
    "size":[
      2025,
      2440
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#12\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture romane"
    ],
    "year":1170.0,
    "style":[
      "Q46261"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2013:09:04 16:16:11",
    "appareil":null,
    "dColors":[
      [
        45,
        100,
        161
      ],
      [
        193,
        181,
        162
      ],
      [
        44,
        37,
        30
      ],
      [
        220,
        220,
        214
      ],
      [
        103,
        94,
        85
      ],
      [
        156,
        145,
        130
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1224246104,
      0.1544221817,
      0.1954665048,
      0.2791337786,
      0.0941914592,
      0.1543614653
    ]
  },
  "72":{
    "label":"Torre del Oro",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Sevilla%20Torre%20del%20oro.JPG",
    "entityID":"Q943873",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Torre del Oro.JPG",
    "size":[
      1728,
      2304
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#13\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art almoravide et almohade",
      "#art hispano-mauresque"
    ],
    "year":1221.0,
    "style":[
      "Q2864591",
      "Q2864672"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2005:08:04 11:45:14",
    "appareil":"DSC-P73",
    "dColors":[
      [
        99,
        120,
        147
      ],
      [
        53,
        47,
        33
      ],
      [
        156,
        141,
        114
      ],
      [
        99,
        89,
        69
      ],
      [
        147,
        162,
        178
      ],
      [
        196,
        181,
        152
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.3334003114,
      0.1159893505,
      0.098206661,
      0.1227708846,
      0.2017883157,
      0.1278444768
    ]
  },
  "73":{
    "label":"Torre mud\u00e9jar de la Alcudia",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Torre%20mudejar%20de%20Jerica.JPG",
    "entityID":"Q1590785",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/Torre mud\u00e9jar de la Alcudia.JPG",
    "size":[
      1354,
      2032
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#17\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture mud\u00e9jare"
    ],
    "year":1616.0,
    "style":[
      "Q2860353"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":null,
    "appareil":"KODAK DX6340 ZOOM DIGITAL CAMERA",
    "dColors":[
      [
        129,
        150,
        176
      ],
      [
        62,
        53,
        46
      ],
      [
        25,
        23,
        14
      ],
      [
        108,
        131,
        160
      ],
      [
        103,
        93,
        80
      ],
      [
        153,
        169,
        191
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2271934288,
      0.1350585157,
      0.123173657,
      0.1544304718,
      0.1879043396,
      0.1722395871
    ]
  },
  "74":{
    "label":"Vinar\u00f2s Church of the Assumption",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Esgl%C3%A9sia%20Verge%20de%20l%27Assumpci%C3%B3%20de%20Vinar%C3%B2s.jpg",
    "entityID":"Q946105",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Vinar\u00f2s Church of the Assumption.jpg",
    "size":[
      2304,
      3072
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#16\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture de la Renaissance",
      "#Gothique valencien"
    ],
    "year":1600.0,
    "style":[
      "Q236122",
      "Q21032839"
    ],
    "orientation":0,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2009:05:02 19:42:55",
    "appareil":"Canon DIGITAL IXUS 70",
    "dColors":[
      [
        43,
        42,
        40
      ],
      [
        134,
        130,
        126
      ],
      [
        137,
        198,
        252
      ],
      [
        252,
        247,
        233
      ],
      [
        94,
        89,
        86
      ],
      [
        179,
        175,
        167
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1445485243,
      0.2064171576,
      0.1750943076,
      0.1144972379,
      0.2083386315,
      0.1511041411
    ]
  },
  "75":{
    "label":"Wallace Monument",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Wfm%20wallace%20monument.jpg",
    "entityID":"Q931796",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Wallace Monument.jpg",
    "size":[
      2288,
      1712
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#19\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Royaume-Uni",
      "#Scottish baronial style"
    ],
    "year":1869.0,
    "style":[
      "Q3476363"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2010:05:04 11:14:10",
    "appareil":"C750UZ",
    "dColors":[
      [
        123,
        143,
        158
      ],
      [
        42,
        51,
        27
      ],
      [
        209,
        225,
        213
      ],
      [
        147,
        170,
        181
      ],
      [
        14,
        17,
        16
      ],
      [
        75,
        84,
        48
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.2163845702,
      0.1555487478,
      0.0666053968,
      0.3073191902,
      0.1661177912,
      0.0880243037
    ]
  },
  "76":{
    "label":"Yuste",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Claustro%20renacentista%20del%20monasterio%20de%20Yuste%2C%20C%C3%A1ceres.jpg",
    "entityID":"Q936453",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/Yuste.jpg",
    "size":[
      4032,
      2268
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#15\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#gothique international"
    ],
    "year":1402.0,
    "style":[
      "Q867769"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2019:04:14 11:25:20",
    "appareil":"Mi MIX 2S",
    "dColors":[
      [
        19,
        19,
        10
      ],
      [
        222,
        221,
        221
      ],
      [
        127,
        120,
        70
      ],
      [
        149,
        192,
        242
      ],
      [
        72,
        63,
        32
      ],
      [
        178,
        167,
        139
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.403527765,
      0.0848260175,
      0.1475406251,
      0.0469348031,
      0.1976029569,
      0.1195678324
    ]
  },
  "77":{
    "label":"church of Santa Mar\u00eda de Bendones",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Santa%20Mar%C3%ADa%20de%20Bendones%20vista%20lateral.JPG",
    "entityID":"Q1570099",
    "format":"JPG",
    "path":".\/images\/church of Santa Mar\u00eda de Bendones.JPG",
    "size":[
      3456,
      2304
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#9\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#art pr\u00e9roman"
    ],
    "year":801.0,
    "style":[
      "Q708807"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2006:09:30 18:08:09",
    "appareil":"Canon EOS 350D DIGITAL",
    "dColors":[
      [
        35,
        47,
        26
      ],
      [
        251,
        253,
        254
      ],
      [
        120,
        118,
        110
      ],
      [
        170,
        166,
        163
      ],
      [
        67,
        70,
        49
      ],
      [
        95,
        89,
        74
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.1366496289,
      0.2857071094,
      0.1170206086,
      0.0454242908,
      0.2048928127,
      0.2103055496
    ]
  },
  "78":{
    "label":"iglesia de Santa Mar\u00eda de Melque",
    "link":"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/Special:FilePath\/Iglesia%20de%20Santa%20Mar%C3%ADa%20de%20Melque%2001.jpg",
    "entityID":"Q1545312",
    "format":"jpg",
    "path":".\/images\/iglesia de Santa Mar\u00eda de Melque.jpg",
    "size":[
      5006,
      3337
    ],
    "sizeCategory":null,
    "tags":[
      "#monument",
      "#8\u00e8me si\u00e8cle",
      "#Espagne",
      "#architecture wisigothique"
    ],
    "year":701.0,
    "style":[
      "Q10412776"
    ],
    "orientation":1,
    "artist":null,
    "dateTaken":"2018:05:27 03:48:14",
    "appareil":"DSC-RX100M3",
    "dColors":[
      [
        44,
        95,
        165
      ],
      [
        190,
        180,
        168
      ],
      [
        128,
        116,
        99
      ],
      [
        95,
        146,
        202
      ],
      [
        50,
        49,
        39
      ],
      [
        167,
        155,
        140
      ]
    ],
    "dProportions":[
      0.3043800995,
      0.2161375867,
      0.0688532245,
      0.1503313359,
      0.061777541,
      0.1985202124
    ]
  }
}